好心就將光時高層P開名啦

10萬都吞得落
拎手足錢自己供樓 玩樂
仲有傻仔幫佢兜

拎得7+3萬
唔怕人知啦